FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (126) Ohh Moussa Sissoko!

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

Lm

你地進攻個陣有無成日d人企係度唔郁無反應咁

真.SSK(神獸)

哩個期待程度仲大過上次POTM 美欺

做咩又加返我上去

Sam哥覺得比提防中算唔算top tier cdm 諗緊買唔買番 拍Firmino

@更多

LB比堤性價比好似仲高

用5CB用返隻LB去LB位就得

用緊普金DDg 上唔上Christmas 好 上賣左隻ddg重新切過or直接放張普通係sbc到好

baby nedved而家呢個價位入唔入得過

入到隊其實冇理由唔砌

老閪都砌 都得返半年玩
成錢留黎無咩用 何況幾萬蚊

入mid la

1場波中3次柱都係唔撚打WL住

用落totgs ter ste 真係勁好多 好多神救
有啲後悔

熱lucas 出卡就好

真
夾chem之鬼

完全感受到gp嗰種閪
都係做凌晨球王算

Prime Icon幾時開始有得抽
今朝睇唔到佢入game畫面

抽緊啦

呢個post個個都話普金仲勁

有得抽都唔係咁易抽

有得抽 都唔關你事

我唔係

EA淨係擺Prime入pack，都可以出100k promo真係好痴線

我自己覺得冇乜分別

唔係喎我覺得普金上totgs 係有明顯分別
totgs ter ste 用返ddg 又差左少少咁
有啲波我會覺得平時隻totgs 會救到
但做左ddg 無理由唔用

痴撚線gp
真係等今晚先踢
啲人罰企咁唔識郁

點解search親個個都4格

連輸5場 想死

Lol 啱啱射左場12m 係咁撲到都入

用緊租借果隻拖舟，baby都已經好撚正

WL真係考驗我EQ既地方
連續兩場都比人75分鐘猜同角球旗FULL REPLAY

廢pack抽中 untrade son,可以點入隊

新手想問幾時課fifa point抽 最好

容祖兒prime 都幾勁

咪基沙文out

琴日兩球冇買
依家冇人放

打完11w
完全無enjoy到任何一場

出左一日咋邊有咁多貨

打完
15g11w
有button delay

雲佬 史高斯 有冇食評

風水嘢
open chance 入唔入都係EA控制

用雲佬不如用futmas福

隻futmas ddg好似真係有啲料到
岩岩打wl，對家有ddg
全場13射13中
入得2球
勁多神救

冇砌到呀

91謝隊好鬼貴

我覺得totgs仲勁

其實有啲後悔icon swap因為佢個平頭冇換佢

scoop turn係咪要4星SM以下先出到??
同埋係一定要控左個波一下先?
最好用既時機係幾時?背住對面CB控波再出?

可能hold貨等改價
琴日3點見到3隻

prime軍刀 勁唔勁

邊個係容祖兒

小白move點出

容祖兒都唔識

zip 衫加平頭

不解釋

硬要講icon 神力就無計

咁等KAKA算 不過唔知幾＄

師兄點用法 搭咩

原本打左好多字想繼續怨
不過我都係講黎講去個d

熄機算

用佢唔可以玩尻屈速/身位/尻射
要真係花d足球智慧做波俾波走位
佢做以上嘅野係而家黎講屬一線頭

花左成個禮拜適應，而家佢拍巴哥好撚好J

你已經有兩隻熱刺 點砌都得啦

Toty

對面越位 我開番死球
Ea可以好撚野到幫對面排左個人牆係我後面

Goodest!

入場4231打cam

條友根本直線曬命

可恥

連續3場對面中龍既入撚哂
Togs勁撚到
同無用龍無分別

兩icon 兩熱刺 都問

屌你今個星期踢到成pat屎咁 多咗好多防反比人放直線
唔夠跑都算 正常 有咩可能我對ssk哥狗防中同Rio PK會唔夠包屁撞 係咪on9

出街

係咪好想呢度既巴打幫你散貨咋

講粗口屌人老母 話人廢 之類會bam幾耐

利申：畀人屌report咗

終於到我食咗三年屎

D.Carlos 而家要80k

想要

見到英格蘭 對門開到最後以為stones
望到icon都驚驚地 本身用緊un吹moore...

之前做幾錢

50-60k

巴哥加施丹 好重口味

求教

5星可以行住出 4星要停低先出到
Fake shot+扭人仔前面45度

唔該晒 3星SM係咪出唔到?

4231 嗰pair 防中
兩隻都係純防守好定預一隻跑上跑落好

係

有信心前面4隻攻得入就兩隻純防守 搶到波就俾個4隻
無就預一隻b2b 幫手後上攻

張rttf son都真係幾勁

14w Hunter

仲有兩，三日，過埋聽日先做

有冇人知daily 任果個online swap係打邊個？

咩pack中？

我想遲d end game 咁玩，儲錢先

friendly>online>swap

Trashford 不了 我真曼都唔冇做，獨食到

Thanks

第一日出就中

打電腦果個online得唔得

分享一個古怪住進攻過程 是咁的
有次我進攻時比對方GK接實 跟住GK快踢比兩邊翼
古怪事情出現
我GK自己on9出嚟用頭清出界外，之後對手有界外球 係依個時候我GK仲企定定唔返去龍門度，比對手快射得手！

賽季4lv包

開心到大叫

Bug嚟 次次都會咁濟 仲要用右菇個龍都唔係好郁

咁真係有既後衛自己拍波 前鋒自動入波

我覺得rttf神力大過icon神力

真係好on9
成場波對手不停用，記得大約用咗4次
次次GK都on99企係度

痴撚線呢D垃圾包都中到

有機會up 張卡本身又勁 又有卡面

係味EA良心發現，20日一季好好enjoy xmas

故事perisic定batshuayi好？

仲趕左wo

Xmas邊有咁多時間奴

次次一隔幾日無玩DR,EA就同我將d人速整到勁頓勁慢,次次都要走幾次場先變翻正常

沙地RB係咪值得做

冇mbabu就可以做

因為呢個season叫 holiday season

建議 EA配合聖誕快車
25 26號 插一輪 holiday weekend league

第一場用聖誕衫

達屎加EA = 超級結界

有冇人知點樣花式射門

同對面一樣色

仲受寵若驚緊

一色棋

打到85mins 用KDB單刀 跑跑下抽筋仆街傷出埋 我究竟玩緊咩

Stamina 94

有無沙拿食評值唔值

賣左隊之後 隊野仲順左

自己叫沙拿都唔用沙拿

今日打幾場各種受傷 好撚恐怖
試過開波30mins 牙朗利雲傷哂冇前鋒用

用緊TOTGS已經覺得唔太值

可以繼續踢 不嬲唔理

好貴呀

想買st 因為rw有美c

我都想入，可以同美欺換位，要打counter 破越位又一流

係衰3腳

上年都玩慣左佢隻西腳

都想入 但驚下星期真係出totw pack
驚跌到癲

屌
睇到我眼跛
flashback 721咁

其實可能ST mane仲好
4腳點都好啲

佢有Injury Prone Traits
係易d傷

屁馬都一樣有呢個

玩WL就係今場自己中鉛下場就到人地中鉛
勝率長期都係一半

巴打我應該同你打完
我同你都好鉛

奉勸大家冇返咁上下水平唔好用shing個4321

鉛到仆街，已經突登唔打wl住，點知連dr都係咁

sor 可能之前miss 左,巴西中堅carlos 食咩chem 好
啱啱先做好個sbc
另外totyn 明奴係咪麻麻地？

大家有冇諗過ea最後撚狗 唔出ssk

唔敢試啦
都係穩穩陣陣用返4231

放棄WL, 終於奴完隻法閘

炒既一早都講出之前放，唔炒既未留的肥料之後用，唔好見到的肥料跌價在度叫就得
所以出未做，唔出未用在其他sbc到

on99 wl射12碼兩邊加埋入一球

wl 連輸5場巴打支唔支持上轉下

已經準備好200萬買panic sell韋拉

無遊戲體驗
熄左機出去shopping

試過救護車強制離埸

有冇人已經用緊隻聖誕法國左閘？勁唔勁得過mendy

Shadow 15000一張 係咪on9

小地圖都係一樣色

WL唔會

想炒嚟for ssk？
咁高位好似太博

想入少少炒下 都係不了

普金 anchor 已經好勁

Samgor
4222同4231 主要分別係咩？

11勝算 次次開垃圾 夠11張紅卡開86 86 86
好似每星期六日被隻game玩尻我咁

41212都唔錯

隻futmas de gea掂唔掂

啱，11w至20w開到好嘢嘅機會都好細

隻OTW古天樂又跌返落上星期未出IF個價

今集唔係meta既卡根本唔值錢 完全無人用

想問問各位
已有untrade totgs達史
組唔組隻ddg好
本身cb組合係里奧加alberto thx

咁平咪當儲多隻

呢個真 寧願賺少d 貪心ㄧ真係炒卡大忌

我玩開4321 想要佢個ct試下但揾唔到

有愛/想儲下卡咪做
講勁就一定唔係佢
利申做左

91 包皮個價都算硬 竟然冇俾prime icon影響到

炒肥料都應該出哂貨
炒hype都已經賺三四千一隻走哂了

做定等英超勁cb
如cahill fb

ssk唔會貴啦

手持500k 係咪strong hold住先好啲？
朝早入左堆肥料

打左兩場WL已經明你地話唔知贏咩/唔知輸咩既感覺

special card包皮打左翼太勁 勁過哂堆icon

幫人刷完任仲要偷雞贏埋我
好人難做 屌佢老母

有untrade可以做，無就唔好做，拎84英超賣好過 10k 一隻

用緊喊包 鐘意佢打前多過打邊

隻carlos食anchor定shadow 好

totgs Son同普金大分別嗎

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

想問好耐，work rate high 又點？代表乜？

奴好張左閘
留番個黃金任聽日先做

代表佢有幾傾向att/def
M/m =死懶鬼
Cdm 你想有m/h, def 係high 會勤力回防

Bolasoe打前鋒食咩chem話？
Engine會唔會幫到佢

後備就唔洗chem

更多巴點睇saka打lb

後備 其實有無Chem?

好似係6定7chem

5chem 唔加唔減

會有人出正選架咩

會 食sniper

想問下Cam費明奴好定電話佬好

放題

意思係 5 chem on 比如 hunter / shadow etc?
定食咩都當Basic

普金就電話

好 thanks 巴 如果嗰張totnm係咪廢

想問下打左邊普金尼馬，定黑咭包皮好？

喊包打前都勁 不過如果4231爆機陣入面前鋒位有R9

計6chem

no
計5chem

喊包sure

我打緊正選

我都正選緊

點較d球員回防，下下中場就停低
跑得又慢，一貼身防守又被人撞開
wl連輸7場

個後防咁其實邊個教都死

咁係有Chem type定全部當Basic

仲未換ateta咩

你自己上futbin睇吓5chem+幾多就知
唯一值得食嘅係deadeye，算加得多
其他都加勁少，唔洗食

有chem style 你撳落去張卡度 其實有得睇

防中set咗stat back都唔返的話就冇

右stick轉返去中場啲人拉佢返嚟

點解決search 極都係得一格連線 無啦啦咁樣

Rebic有無食評

為左chem用if mane 入場打LW, 用落用鬼Bernard 差唔多，無wow一聲既感覺，反而普金包皮入場打RW好勁

你可能連錯左去其他server

連輸七場

屌 個垃圾ser做乜9

正常係邊個server 入pro club睇係南亞

D. Carlos入波

打緊出面head to head好撚順

岩岩贏波完場就bug左 當輸
跟手再search 就全部都係1格

好多場都係係我禁區rebound左三四次都去返對手腳下射入 嬲撚到119分鐘照quit

岩岩贏波完場就bug左 當輸
入返game再search 就全部都係1格

中亞
重開Game就Ok

有時真心覺得ea係專登搞到個ser咁柒
等d冇咁冷靜嘅玩家會癡線咁課

唔係喎..我都係search極都一格(WL)
Server出左事？

4321好撚難守 攻就好攻 好似打緊單防中咁

晏就唔算好lag
但劇本波勁左

非高手都係用雙防中陣穩陣

連左去南亞 去唔返中亞
屌

巴打 我重開game加重開機都係南亞 有冇辦法自己轉

今日搞乜鬼,場場都用d90幾速球員跑輸俾d 60速後衛,跟住對面係咁入d -6波

Search極都一格 點玩呀

似係個server有事
我都係咁
屌ea老母個爛臭西

唯有試多幾次 我都成日連去印尼

係咪少左好多人玩？岩岩一個鐘內打左同一條友兩次如果係巴打黎，gg

根本開波就知邊個贏，55輸曬，7成輸

今日連續對同一個對手

補時2分鐘
比人90+5 入絕殺波
垃圾劇本

Yes... 頭十幾分鐘已經feel到會贏/輸

屌你dr明明入左兩球法甲人
跟住又被柱又中鉛hea跑唔郁忽人追和屌你老母ea

補時3分鐘踢到96都唔吹搞到俾人逼和 十二碼輸埋

WL夜晚search極都係一格

EA真係遊戲界毒瘤黎 唔明啲鬼佬點忍到

原來大家都係

有冇手足做online swap + 15球 L1+R1
留個psn

我重開左兩次都係一格...

第一次比人連左去南亞點改setting?

請問如果唔用icon
簡迪 美斯 if尼恩有無可能夾到full cham?

鬼佬玩順過我地好多

果15球low driven 要online search 人定搵朋友刷都得

更多巴諗住2點前定後出貨？

慢 係一件事
Script 又另一件事

又慢 又script
都唔知玩緊乜

朋友刷都ok

留7-8成 出左2-3成

準備睇我棄game

有冇巴打要刷，online 搵唔到人

今日算正常速度 尋日就真係好慢

我都係咁

ut po已死
竟然冇人刷

打左三場都delay到仆街 有冇巴打同樣情況
完全玩唔到 慢到仆街

有

你留得唔得我psn真名

都有delay同鉛
尋晚10kg鉛今日都有5kg

因為而家search得swap既都會一齊刷
唔使特別同friend刷喇

baby raul 200k好似幾抵撚
有冇巴打有食皮

免費都唔用

Search 極都1格
咁諗住打友賽解下任
友賽都係得1格，搶唔到對面波
對面又唔offside又唔移龍

想執執中場 budget 300k
Mane untrade 唔想棄
有無建議
Wl 17g 5w
好絕望

打左十幾場都唔知自己打咩，的比賽一係自己在十幾分鐘入3，4球，一係人地十幾分鐘入3，4球

91謝4跌到1.6m

5W技術問題大過陣容

更多巴仲入唔入肥好

anderson 轉scream bernard, fabinho 轉ssk, 老母上if

見stat ok,模組同in game用落麻麻？

Bino老母轉dejong sissoko

433
Lm Bernard
Cm sissoko de jond
Rm dembele
?

87 19K左右可以執少少

食返岩Chem先
後4 除非好快 否則都食哂Shadow
防中同Box to box中場都係
攻中 左右翼 前鋒 就睇球員 pace shooting dribbling d stat決左食咩Chem

55波全部輸哂
今年第一次wl
上年金2料

個個都係得1格？
點入場呀大佬

仲有得跌掛 遲下toty

Stat都唔ok啦....

Samgor可唔可以講下
4222同4231主要分別係咩

直頭搵唔到人

我搵到
但一格唔敢入場

唔好用上年果套玩

已經變左第二隻game

上網睇下勁人點玩

Potm werner 定 totgs 利雲好

唔諗連線 我會利雲

好撚lag

有冇d本身係中間(st/cf/cam)既落場踢到邊既推薦
用過if benyedder 但用得好唔順
Budget 350k

唔通真係要用番兒子...

一格係咪正常?

意甲一埋, mertens insigne gomez

全部都係一格 入pro club變南亞

Totgs mertens

屌 刷極都係南亞server
咩事呀場場一格

X2

Dllm ea想點呀....

fifa19 入咗南亞server之後轉唔返北亞， 結果棄驚

抆lan線再插摶入返中亞
冇手動改

唔明

唔係
唔好打

岩岩打左場....比人強姦=[

要不停重新連 刷到啱為止

唔明就熄game再開

不過rest connection
再連ea sever入proclub check?

係
不停test

不過而家刷極都去唔返中亞
可能個ser死左

都得 或者好似另外巴打講 抆lan線再插
但都係要慢慢刷到啱

fifa19 跌咗入南亞就出唔返嚟

而家全部人都死
唔同啦

想問一下,
告老夫手感係咪似屁馬?

有冇人入得番中亞？ search極都係1格

我冇事
不過咁多人有事就抖陣再試啦

係, 好似下

想刷friendly但都係一格

我今年一開始都成日連錯區
跟住我將lan線由插router轉咗落插modem到就冇事
有router同modem嘅巴打可以試下

咁大獲

on9 EA

食完飯想打下wl都唔得dllm ea

唔好嚇我

最後迫到大家一格都要踢就搞笑

有冇人轉得返入中亞

對面唔係一格

6呀
你去futbin 睇5chem 係無加成
6chem 有加成
sub 換入都係有加成㗎

依家啲紅卡係唔係無相？

好似尼馬 禁區內 射波再勁d

sor 睇錯，係5

有冇話乜嘢位置/聯賽好啲
定係所有87 19K就可以要
謝

放棄左
睇陣波先

5 chem 點會冇加成
你去futbin睇下就真

我用緊baby 覺得好似尼馬好好用

唔知mid 會係點..

一格打碌撚

用緊
mid傳波係好d
特別比直線
其餘冇咩分別

EA都係想大家好好放假睇下波

直線靚都緊要wo

放假先來無機打

小弟朋友加左一個有做開廣東話player review 既片入佢個網度，第一炮係Diego Carlos, 大家諗緊砌唔砌既可以睇下👍🏻👍🏻

希望如果大家有時間就支持下，thanks:

HKBN 用家 用過手機WIFI連都係南亞 可以收皮 冇得搞

刷到彈game

有無人一格照打

有，lag到爆炸，即刻走場

輸左場先知,唔打住了

Pccw same

似乎好多人賣隊留coin，對少左messi neymar

Yes 入左冇後悔

Fifa問題定香港網絡問題

一場都未打 今次仆街了

完全打唔到

86 IF 30k 算唔算平

應該fifa 香港ser 死咗

係咪得香港係咁 twitch見好似全世界正常

岩岩同巴打刷friendly 窒到起格，我仲以為係friendly 個server特別柒咁今個星期都係打到14win算

請教下, 2選1
middle 杜sir 定 middle告老夫, 打4222, 拍住屁馬

都幾撚癲 今朝BID肥料全部比市價低
而家個價跌到仆街

難得刷到隊有3格嘅，難得半場就用2個法國佬入波領先2球，下半場就成班齊食鉛，俾人夾硬逼和翻2-2

好難揀， bb cruyff 同 dalglish 都玩過，都超好用，睇高手們解答

但我有d fd冇事

價錢都接近爭成球 無咩可比性

用過mid 杜sir 同 baby cruyff
cruyff 完勝

55 vs 45

今晚全一格
專心睇波享受下週末算

用尼馬 用得掂 就用Cruyff
用 賓耶達 用得掂 就用杜Sir

好岩洗 最好做到即日出 （futmas果D) 同埋講下用咩Chem好 夠哂踏實 唔誇張 好睇

屌奶 德甲德乙 邊隻唔撚係德甲德乙呀？ 唔比我提交

睇下差咩

係個squad 到睇，sub 個chem有得加嘅加一
寫住5 chem

11個德甲/德乙
呢11隻已經係啦屌

有bug 要入驚先交到

係咪死左ser

1格+1... server做乜9

oh thx bro

冇得搞的了鬼婆都準備放假冇人會搞 今個星期唔洗打

如果cam 基沙文定賓爺好？

就快6K一隻84 但係無晒貨要硬食

Diu上黎追po先知我search左一格
頭先開波前我行開左 一返黎lag到仆街
屌撚樣入波仲要沖鏡
2:2到89分鐘俾佢絕殺 我屌你ea

入去睇睇 係中亞 5格
定係煙幕黎?
ps網上爬

出左成日街諗住返來打搞d咁既野

中亞就冇事..

其實皮裂石打CM都夠做
超all round stats，defend都ok
仲要5腳，高stam，當小號古烈都正

南亞係咪都唔得？

點解對面好似好順咁？唔係會一齊lag？

No

屌呀 WL打左兩場咋喎

人都搵唔到dr draft wl 都搵唔到人

Pro club 邊到睇連左去邊？

加入球會
自訂

第三格 SEARCH CLUB
有個MATCHMAKING REGION

屌你老母EA
一場都冇打過
係咪逼我抖一個禮拜

金卡勁到仆街

好似係中亞server死咗

Thanks 巴打，你既意見我已同我朋友講左。多謝支持

係咪無得轉番去中亞？

好彩上黎望一望先 見到1格就直接收機訓覺

我覺得唔差，手感有少少似朗.

但呢個價我會簡totgs Martinez ...平好多...

利申：砌左

*㨂totgs Martinez

普巴今集點？施素高係咪好用啲

如果普巴食咩chem好

有冇巴打刷15球 R1L1？

有冇人知個15球要點刷？
我L1+R1+o 入左20幾球，但佢計得1球

ddg rebic 有冇食評？抵唔抵做

請問點轉返中亞?
HKT
試過restart modem router, 改dns, restart ps4

點連 得拜超+icon

打住sb先啦唯有

屌呀全部一格

同問
瘋狂連去南亞

你睇吓係咪去左南亞ser

冇啦啦轉左南亞server
可以點轉翻中亞？

屌你老母ea
今晚得閒想打個wL
點知一開game 傳個波就知瀨嘢
屌你老母全部都delay一秒
咁我就以為手制有事啦
換個手制玩 又係咁
輸完嬲嬲地熄機再開過
打個SB 試水溫
啊 又幾順喎
諗住入返去打埋WL
點知又係咁 岸撚鳩垃圾ea 屌你老母
利申上網無問題

一係一格 一係搵唔到對手 屌你EA
睇下打唔打到SB

係喎屌

今晚阿古路+施素高？

應該都係去左南亞ser
不過都要屌ea老母架啦

咁正

請問每日任果個online swap係要打咩先解到

聽講聽日仲癲

玩唔到既出咩都無份用

仲有三粒鐘
Sissoko is coming to town~

砌左葡超sbc同隻左翼先發覺完全唔岩自己用

Sony 話全球出事，啲server亂咁連，西班牙區連左去印度，韓國連左歐洲，唔關pccw hkbn 事

屌好想知聽晚 個鬼佬講到好撚正唔想ea改 淨係leak 後晚沙短同維度爾

手足玩開咩
呢排Rttf 連葡甲前場都幾打得啵

全球玩家都有問題，啲server亂咁連，可以上twitter睇下，所以唔關pccw hkbn事
應該會extend

FIFA20 UT tg group

I mean 個ser玩唔到

咁有冇講wl 會唔會加長？

呢個係打機好勁個個Sony
唔係sony間公司

sorry sony 應該唔知fifa 點安排

有冇人有FUTMAS 個日程表？
邊日，乜國家同球員會⋯⋯⋯⋯

有聲

我仲有5格
係咪應該怒打

無得打WL 有無人打住friendly先

哥倫比亞人最正都係熱山姐

Oh thanks

好眼瞓🥱！可以5格未呀

Lerma

聯賽第三 出Mendy就正了

Muriel

Futmas obj french LB可以一戰
Modric都可以黃線佢

沒有找到對手

87 肥去到乜嘢價位就放？

一格WL不了 有無巴打打fdly

Me！

巴打留psn ok?

用唔掂ben 但杜sir開心使用中
Ben對抗太差

難得禮拜6有d時間又無得打

邊撚個係打機好勁既sony? 輸俾sam 哥輸到發脾氣個個就知

超仔？

杜sir finishing好過cruyff吧

琴晚入嘅if係預幾時放架？

接近十倍價錢

CLS9g3w

升左咪放⋯⋯

頭先手快快禁左入WL
閃過見到紅色一格停唔切入左奶野
成場DELAY一秒最後輸4：2
其實一入場已經冇心機玩
對面基沙文係咁慶祝我都唔識嬲了
玩咁耐第一次遇到1格
早知上黎爬下文先入GAME

1格？

終於唔關sam哥lag機事

5格，但玩落唔正常仲button delay

我今朝都打左場 本來打到2:2
之後開始就lag到痴線
停畫面幾秒然後d人快鏡行
成場波都係咁
最後輸成6:2

想完埋個DAILY任都唔得
ONLINE友誼賽都搵唔到人
明天要打29場
一個鐘大約打4場
要打足7-8粒鐘
放棄14WIN 算

想問下，拎7 CHEM BABY MALDINI 打CB
係咪不如老老實真十幾萬買華拉尼仲好？
（PS．好想試下隻MALDINI）

點解我打神秘足球唔計我每日任

隻GAME爭分奪秒
遲半秒轉唔切人都PK
何況成場DELAY冇得打

除非對面一樣LAG

要打swap

應該計
你有冇入波

SWAP中文版即係邊個MODE

交換

新手，岩岩開始玩ultimate team
想問炒卡賺錢有冇教學同推介？

Gg

打sb都被迫害 臨完場Alisson撲個波俾對面頂入

Gg巴打

仆你個街 到底幾時有得玩

有冇巴打刷15球? 留一留PSN

打多場？

星期一去旅行一個星期 岩岩打夠14wins 諗住刷埋隻FUTMAS LB先走，DR搵唔到人

Ok

試下你invite

我invite 唔到你 見唔到你on

add左

首先 唔好用coins抽包

我以為你係預邊個活動用

有冇巴打刷fdly?

連撚咗去歐洲server
要點先連得返亞洲

invited

全世界都亂晒 等EA FIX

fdly lag唔lag?

你連到中亞咪唔lag囉

會延長⋯⋯

廢鳩server
打下sb算

DR都變左地獄

Vidal totw喇掛

點解有啲人fdly 會有invite to competition
同load game個陣可以睇到對手個square?

真？延到幾時

多數多一日 星期二完

So9

電話老入多球就2if

打st bb cruyff定杜格好？

82 700-900 入
83 700-1300入
84 700-2300 入
85 700-4000入

80 gold 300-400入

睇Futbin cheapest by rating估底價
一般星期4 最平，總之平就買
PS4入轉會目標，L2確認物品, 確認後再bid, bid 到爆哂又入目標， 確認，bid N 咁多張卡

屌仲係一格難得得閒打有無巴打刷15球friendly?

屌 server又死？

兩隻一齊用緊 cruyff 要擺cam
擺st 完全係on9

今日手快快reg左WL, 完全唔記得聽日要做冬無左半日，個ser又咁撚樣，而家一場都冇打過

Gg again

So9出新卡都用唔落手 出vidal啦

好彩出左去 本身冇預今日打

之前DR/WL應該都有同你打過

咁st 杜格upgrade應該係邊隻？

黑警巴咁多錢都用唔洗用vidal啦

我隊野前面太廢 無錢upgrade

聽日一日打30 場
自從fifa 18 之後無試過咁癲

有冇人FDY刷15球

ig定twitter

成隊野賣哂得3m 課左好多架都

如果係全球問題應該會extend

好難講喎 睇你打法
用開高佬/矮仔/陣法/配合咩人/打法
先可以決定

Ddg一定要做 好多神救 我食左手套chem
英超第一龍門 用alisson果期係無

睇個勢好大機會ssk+kun

d人係咪on9明顯刷任先打friendly都認真打

我都想知

真啱啱都遇到個

同ter stegen NIF比呢

巴打一唔一齊做？

暫時無咩分別 但達應該勁啲
但到你想玩英超連唔到達史就後悔

EA諗住1格唔死Ser就唔洗補鐘？

有無Link? Kun唔係有hlw啦咩 仲會出咩

Ssk必做？

個個買得起咩
上年屁馬出完TOTY咪又係再出嘉年華

84 rate愈買愈貴

睇到流出係Correa+ask

美斯又入球超靚波

So9 3assist

如果真係出Agger路嘅話
有愛但完全無錢做

搞掂未呀垃圾EA

Bolasie 值唔值得做?

咁又係 如果今年屁都出張CAM就好

Ask 係邊個

App 同 web app係咪死左？

健康射

素高倒數

So9 3a1g

遇到過又唔移龍又唔控人，一拎波就想自已入先，走場當自已黑仔

頭先6-7點已經係 完全跟唔到節奏
我以為我手制壞差d掉爛左

啱啱試左場1格嘅wl對面爆機隊但lag到完全skill move唔到lag住lag玩反而贏到

其實Zirkzee infrom的話係咪會計德丙

friendly刷任揀咩mode 入到去個個都真打既

各位預備迎接新韋拉未

205萬汁左隻96美斯

贏完都唔爽啦呢d

下體定拉素個個

兩隻都英超撞哂肥

巴打依家一唔一齊刷？

等聽日清30場

話說岩岩成功賣出隻mata
但係手機到收唔到錢
有冇巴打知點解？

Force quit再入就有

好 巴打留個id

見到有人話

sissoko sbc : 84 rating + totw x1

阿古獸 : 85+86 rating

好似真真地

唔信

冇可能平到咁

我都唔信SSK咁好死

如果係就fat fat

阿古平過福

一隻ssk 3個任我就信

下次睇下幾多格先開波

出係咪90

咁就仆街喇

好事係if aranguriz終於放到
唔好事係我d 87肥仆街

咁平應該84-85肥Max price

shadow比人大量掃緊

如果呀古路
英超班前鋒又冧過

邊有可能咁平

84 if 12k入係咪應該無得輸

覺唔覺星期六gameplay 特別閪

留明又睇ea撚大家

有冇巴打幫手做個swap任 ？ 得反10 mins

86 個關都會用到87既
巴打咩價入

如果ssk呢個價

個市會大亂

同意但最大獲係EA 今年不停搞亂檔

信唔信有agger路

入場轉4222
我朗有愛唔想換
杜格換bb真朗呢？

會唔會又kun又jesus呀

Feel到聖誕節ea會一人派一隻耶蘇了

試下油雞？

bb 真朗我都用過 完全唔係果回事 垃圾
你有無試過美欺轉打前 杜sir 打邊

聽日mendy 熱山?

唔夠錢...

未試過喎又
如果杜格換包皮呢？

有無手足打fdly

你夠chem 可以換
包皮打邊 美斯同c 朗打前 好好j

個server仲未得？啱啱先得閒打

有無清刷friendly 15 low driven shot?

儲下先囉，杜格再upgrade 已經係大哨，油雞

就算阿古再出都唔會夠hlw 阿古勁啦咪又係肥料

唔係個個有咁嘅budget
Son 都有唔同價位
個個一步到位咩
而且普金都唔係肥料啦
根本大把人用

～20000

仲係5格打得幾爽
冇左你班勁人
打黎打去都係果幾個人

推

巴打你獨立server?
我睇castro都1格

Soko仲未有confirm?

巴打住溫哥華?

2點先知，仲要分分鐘比ea撚

緊張過美欺果個

有無人刷friendly low driven shot?
搵場撞到兩個都唔刷

網上爬
6點踢到呢家都好正常

有冇ddg食評 諗住搭 尾班車

如果咁樣韋拉防守係咪弱過allan?
我朗7chem得唔得？

fdly

睇波算
ea個閪ser

.

咁平 砌左先冇壞

有愛既話更加唔洗講

拎黎放後備隊打Sb都開心

我都5格 網上行
不過排唔到對手

打fdly？

Same
有冇食評

無愛就算 龍門用達史夠

唔做真係後悔
又唔係貴

KDB 係咪無需要食到Hunter ？

我都網上爬但南亞 1格

食影子啦

轉極都係南亞

打CAM喎清

好長

如果咁不如用返allan，杜格換迪比亞路/cruyff打cam，美斯推前起碼

起碼full chem

大家邊睇住我利捧盃 邊等兩點sbc算啦
1格+垃圾gp仲點玩

我普通版食催化
勁到飛天
不過可能張卡傳波本身已經勁

我都上咗尾班車

有冇得重溫

巴打後防全英超？

Cam engine

Cruyff 打cam 美斯st
杜sir 打 st 美斯 cam

其實分別大唔大

我想要solution only

屌你老母 個個fdly都真打

Cruyff st
花 cam

總結即係叫你慢慢等佢整

入左好多If albiol
好驚放唔到

獌有愛砌左 唔大期望 平時用開達史
點知啱啱攞黎打wl幾球神救
比杜sir轉到身空曬已經想放低手制等人慶祝
點知幾野都救到 ...feel到對面應該屌曬老母

futmas ddg真係幾勁 有d諗住俾人食硬都救到

真係搵極都一格喎
痴線聽日要打30場

尾班車已上

不過聽日搞掂未都成問題

花式入球係咪做heel to heel再射都計？

想知點先計花式入球+1

我而家用緊engine 暫時都順手
諗緊而家速度先決 諗緊食唔食hunter
唔知食完會唔會再勁啲

Sam gor可唔可以搵你教下波

計

整唔好就又要奴過啲point

熄咗機了今日好攰
要休息吓

+1

好啦

不過連castro都咁
應該會extend

巴打你打唔打fdly 好悶

而家最紅既fifa youtuber/streamer應該係castro?

大家係咪轉晒打SB

未做ddg 既建議做, 用落唔差過nif

90 rate 遲 d 溶左佢都得

轉睇波

L2 + shoot

無啦啦pro club嗰度轉咗南亞嘅
點樣轉返中亞

就咁L2+shoot同普通射波一樣 一定要volley/倒掛?

Sorry冇追post
有冇懶人包

84 85已經天價
出ssk要84真係隨時升到8000

連打左兩場已經想瞓
睇鏝打李城算

pro club match making

10000一張

而家入定？

今日8 9點左右就好似陸續出事
各區server就亂咁連
去唔返自己個區
所以點解搵極都係1格

Cls 我5格
但連輸兩場劇本
贏3球 半場反輸
全場3射3中入3球

屌 打到溜冰咁 點玩呀

真係好彩咁岩冇報wl

屌 想打wl 冇得打
聽日出去 點搞

睇死聽日ea都未整返好

算啦，休息吓好過

D5 2000point 要贏幾多場

打FDLY順?

今個禮拜無得打唔緊要 最緊要退返2000分黎

唔知D5贏1場有幾多points？
我就贏4場就得

30

有冇往例WL咁樣出事會點樣處理？

痴撚線
On 撚9

有冇CHING覺得隻KENT 好撚正?
如果有幸升到84/ 86就好

LKK OTW 58500有得走就好走啦

我搵你唔到

唔出SSK就

賭博黎

無試過喎，不過照計就會extend多一日

仲有15分鐘就會決定好多人既命運

要咁貴 我拎89 cavani benzema+幾張82搞掂了

真

你對面應該係我

正常就係 不過鬼佬好多唔用腦

應唔應該為左個look買prime nedved 定 middle 其實差唔多

碧基係機會啦

今日仲緊張過messi 果日

唔係出左喇咩prime

連castro都1格

做咩唔等toty

一格體驗日

呢隻都爆哂咁濟 何況TOTY美都買唔起啦

得廿萬 砌唔砌到ssk

0肥料

EA良心企業
想人醒覺 提早過聖誕節🎄

講緊Prime Sissoko

Vardy cls

Sissoko

平過福仔我真係屌出聲

ea俾人屌完改過自新

真係cls

準備sif

fit到cls

華dee 屈到

左腳
打機都入唔到
game 有咁勁就好

winter upgrade

早左10分鐘出lightning round
呢間公司真係痴撚線
Promo pack照出 server照死
錢照賺

點入架佢

有冇人試過搬去第個國家打fut dr / wl 場場都紅bar latency... 前幾日係singapore打個latency都仲好地地 今日一搬返香港 場場latency都係紅bar (姐係得一格) lag到根本打唔到

快啲做 真心唔呃

左腳

Vardy一個人反擊都玩撚哂

得返幾分鐘，做唔做得切呀

59

點解可以咁撚緊張

唔關你事 今日壞ser 半個香港既人都係一格

準備

嗰陣potm真係好抵

10

Lets go

Ssk acuna

兩關86

86 86 $250k

2個 86 發達了

Ssk 86 x2

發達了

1-1
又要出馬列斯了

25m變40m不是夢

不再meta
又加得果一分
其實賣點喺邊

算平定貴？

你地做唔做
係咪200k?

2個86
20個有找

平

86 86

正

M=萬

ssk 依家做平啲？

Ssk d能力加得幾好

發達啦

84 ssk

Acuna都勁

好彩d 肥料19k入 而家26-27k放 賺夠了

等我仲用左成日同EA support傾 又reinstall app又盛 望下聽日點再算 Thanks anyway

都叫合理

全民ssk

好似好貴喎
依個價入到更好球員
我驚依隻ssk未必好用過普金好多

得84不了 仲要咁柒貴

Acuna都好正

Lw不了

一個84球員要做兩個86 SBC

兩個86真係好貴 應該唔做了

連tagliafico 之後唔知點連了

點解lw

84真係唔重要
rating唔代表一切
同上集干蛇一樣

美斯阿古路阿根廷幫

依個價 買kante仲好On9

其實用唔得耐 唔做了

模組好

why not both

200k做隻super sub 抵唔抵

89而家放？

兩關86都要280k 食埋炒300k

民調84sissoko

做
唔撚柒做

又葡超

86 86 換84

佢真係講緊百萬

用緊rttf allan 同 sif 尼恩
又好似無乜原因整ssk 入隊

81都勁到仆街 呢張肯定怪物黎

唔做實後悔

講真 無想像中咁勁

都唔係升好多啫肥料

更多巴個m唔係你講緊既m

86 2萬都開始無貨

今時今日仲有人care overall rating

咁多人話隻ssk得84 冇嘢下話

佢個到真係2千5百萬變4千萬黎

等大家食評
冇肥料 要比錢買

有鬼明奴同rttf allan 做隻ssk換左隻allan算唔算downgrade?

買埋綿龍就可以有古韋既味道

89 cavani
92modric 一定好撚勁

認真 買隻kante 好過

鬼明奴搭kante 定 搭ssk 好 ?

做唔做都入定幾張86先 你唔做大把人做

準備聽日打wl既全部人都用緊

ACUNA 出LB實做，換位打中場勁到HIHI

依隻勁過kante

更多巴係刀仔黎

其實睇啲stat唔算特別吸引
都係用返allan算

咪係囉 除左韋拉 有邊隻勁過佢

Kante用過 煩係煩 但細粒唔夠硬同頂唔列波

依隻一定做喇 有咩好諗

rate 係咁重要就冇咁多肥料啦

用番rttf allan算

松露巴都話貴
Hi

睇rating果啲係咪用緊busquets

佢嗰種勁 唔係睇數值可以反映到

佢90 級數喎

Sam gor唔做

好撚勁wo

Umtiti 居然可以17k上到23k
Ssk無令我失望

聖誕人仲有幾多隻出

睇states, rttf allan 係高過隻ssk

依家再勁都係玩多一個月 之後一堆90up
Kante 到時仲賣到150k

D stat加得幾好喎

食shadow定engine隻sissoko

不過睇真，passing 加5點，應該真係唔錯

我做完都係8chem用
同埋用慣咗allan依type

隻阿根庭左翼仲勁 完美中場

passing +5

有隻kante 唔用ssk用邊隻搭佢

我應該會做隻玩下
好撚多硬吹肥

不了 又supersub?
又撞bolasie
打翼得3腳

Agility balance 唔開胃

點解唔出lb

用ssk都係貪佢模組大份
能力唔算勁左好多
20萬真係有d猶豫

韋拉跌到225

呢隻ssk 打CB仲撚勁

sissoko 260k 抵玩過福仔啦

加88點 超級大upgrade黎

d if坐哂艇

蘇9卡雲尼果堆一定勁到仆街啦

Sterling插水

用慣咗兩隻中場都有4星sm+靈活
依家返唔到轉頭

黑撚到咁

Ssk個模組本身已經屈機
係傳波搞到你進攻果陣唔順

唔係咁想做呢隻ssk
幾時出巴塞球員

入場轉位做防中啦
4萬蚊抵到 不過用唔到尼馬

其實都係，
passing 一野升5點應該解決到傳波垃圾既問題

不過廿幾萬食埋炒應該三十幾

我都覺
所以好想砌
佢又難if 應該都抵砌既

做完了

出headliner/嘉年華

呢隻睇落真係可以當韋拉用

Bolasie我仲未做唔知好唔好用
張acuna好吸引睇stats係啱我用個類

D 83if 點搞

埋單30萬
依張ssk大家諗住玩到幾耐
夠唔夠用到3月

等ssk食評

成日會卡住咁傳失波

肥料幾時放好?
多謝更多巴

最強防中

有中超保 葡超個隻Sbc cm做埋Ssk 點樣可以一齊出呢

真係88韋拉level

kante
230K

睇筆直
如果你話呢隻要30萬 你不如買隻吹得既Kante仲好
kante係模組無咁硬 但勝在跑得 傳波好過ssk

為有7CHEM擺中間

Lloris 升唔升得起

Kent又勁，Bolasie又勁，今日Acuna又勁
邊有咁多錢

唔做 WL俾人隻SSK搶到仆街

到時就會後悔

同86韋拉差唔多

火箭緊

好撚正
淨係買咗熱刺中堅孖寶就做到

唔洗做ssk

可能佢地只係唔想wl場場都撞

傳波好過SSK 已經係past tense

Basic

升下先 無咁快

而家放肥定聽日先放？

又話數據唔反映

Futbin咁多負評ssk

點會basic

儲咗成星期嘅肥一鋪清袋

得返400幾蚊

較隻ssk 做盯人
真係唔使諗過到佢

30萬整到隻同baby韋拉差不多
抵到爛

留名睇用落同普金差唔多

傻仔更多巴做？

因為同佢地心目中84sbc有落差

20隻利雲 fat fat lu

多謝你 跟到你唔使蝕錢
之前入咩跌咩
ST文尼蝕左30萬

講緊細數⋯⋯唔係講個大rate....

其實隻ssk 真係踢撚死人
又高又快又黑又硬

少人做仲好啦

好彩一早買定d 86

呢隻ssk食咩chem

正垃圾 咪鬼做

咪又係shadow

好煩 唔夠85，86肥 得87以上

廿幾萬 齊哂肥 點解唔做

揸住88 totyn cb 同 84 if st 係咪輸咗?

仲有冇可能出法國？
如果有mendy就好

Ssk可以做到23號幾點??

Sam哥做唔做

0159

居然Laporte 可以炒到35000 我埋silva 同 fernandinho 就慘

聽日 聯賽第三 有機會出皇馬

我窮撚黎 一格我毫不猶豫就做 兩格真係要諗諗 祭哂d ozil benzema cavani 都仲要買好多卡好似

琴晚d 迪基亞3萬5走晒

之前做左benzema 輕鬆

驚做完ssk冇料做mendy

利雲升左20k cos

隻兒子會唔會升埋

好想4231 ssk 尼恩瘋狂撞人
有無師兄幫手砌到full chem

我堆 silva 賣得出了 19000入 27000出
係差fernandinho未賣得出 18000入 26000出

呢兩張應該真係可以用好耐

有無人打緊champ delay到傻左

Same 83mendy 應該夠用到tots

但allan真係好好用又有sm又有射波又靈活
究竟做唔做好呢，等陣做完覺得都係allan好啲咪哂曬

等聽日食評

本來想all in 做ssk 但係見到可能有mendy 就要諗諗

肥肥緊係等遲d先再放
仲有得升

好難捨棄allan真係好勁
何況我就算做完ssk都係得8chem
所以真係要諗諗

Un吹廿幾萬真係
現階段睇數字就唔覺值
睇下聽日食評點先

我都諗緊點砌隊野

隻sissoko食咩chem好？

睇數字點會唔值
睇細stat已經知好勁

我諗anchor都夠做

好難想像 耶蘇仔＋沙基利出會點

其實ssk真係食個模組... 個人覺得咁貴untrade唔值得 一陣轉頭又出新卡

一定係shadow

totyn bonucci 升撚左成皮野

alisson buy now就黎上到40k

純防中冇咩新卡會勁過佢

LKK SIF
otw有得走就走

如果夠肥做一格，值唔值得做黎做super sub

耶蘇似最後一日 曼城聯賽第一

其實最抵組合會係點做

祭紅卡同硬吹垃圾baby icon做好唔好
無肥要幫補下

rttf allan即刻跌穿30萬

紅卡同object 大派用場

免費ssk

用慣咗allan

放晒佢了 賺咗先算

Cls ssk點連屁馬

其實我有少少驚俾人ban 出40m貨

包皮法國咪連到 公廁陣嚟

30k 入利雲 59.5k 放左20隻
Btw futbin is the key

依隻好全能
好似幾勁

hey ea we need to talk

拎隻40000cavani去際好似唔太抵

要用返英超連真係頭痛
算數唔鬼做

哪有錢

我最多得8chem

今日加加埋埋賺左600K 夠了 之後leak果D 應該無咩特別
好撚彩買D 肥料同sbc solution 班友差唔多先放到

送咗ssk入陣 尼恩得返8chem
我本身用緊mid seedorf搭尼恩
咁樣換會唔會好不智
定係唔要尼恩

用哂倉d 硬吹同垃圾紅卡 免費做左

跟到

Sam哥 8chem其實影響大唔大

睇吓邊隻
Allan唔大，ssk唔知

咁多人做sissoko我keep mid vieira算 未至於好令人心動

Futbin ssk 265k

係喎做隻loan試吓先

而家賣一定損手爛腳

10chem Allan 轉 8chem ssk 是否不智

結果聽晚出mendy就真係唔洗諗

Fut sissoko最令我郤步係怕佢出if同而家數值差唔多

做完食炒都300k 我諗聽日可能仲貴

冇人講acuna ? 睇數值轉位打中埸好似好勁

係煩點換位同盡FULL CHEM
一定係打CM OR CDM

用慣allan真係返唔到轉頭

shadow升到仆街

食住guardian玩住先

點解咁多人allan, sissoko二揀一
why not both?
你地另一隻cdm用咩

鬼明奴，依隻冇得換

如果出mendy

摩狗放佢踢RM
同埋佢啲進攻差成咁 好難if

今日ssk 聽日mendy 左邊輕鬆連

隻ssk勁就一定係勁
問題係值唔值
普金就3000
Sbc就300000
唔存在模組不同既情況下
要點先會值100倍價錢
當然 有錢到更多巴咁當散紙既就唔洗理值唔值啦

我決定做了 圍番硬吹加啲包 應該150k走到
當sup用都抵
好似係

即入波

265k 咋

Vidal好似幾正

等你食評算
同allan比

Mendy就真係即做

處子球

最慘係而家唔知出唔出
做完ssk驚佢錢做mendy
聽日係咩國家同球會

覺得勁到勁過簡迪咪做
簡迪廿零萬now

lozano有otw
未必出

想賣定mendy等聽晚出

求食評

出mendy應該唔洗86x2掛

我要清哂堆肥料先

呢個準？vidal一定做 之後會砌返巴塞

屌想要熱山

之前ssk咪呢個網出的，應該準

仆街今日ssk 300k
聽日mendy又300k
後日vidal又200k

沙基利就肯定出既 但其他真係唔肯定

走哂啲Alisson賺左十幾萬

mendy可以仲貴d

Mendy應該平啲掛

咁上而張相點解sahqiri vidal

算
決定繼續用allan
等聽日mendy

陰d陰d又收返哂d肥